有無教畜會咁做

對支那畜牲啲幼蟲西到仆街

對香港人就好用心咁教
希望可以俾到最好嘅嘢佢地

我係咪有精神病

合理
不過唔好太出面比人port,有手尾跟

試過俾人port 但我改變唔到個心態 對支那狗真係無心機教
唔撚想益班冚家剷

好呀，就輸入中国教師啦，普教中全科，一踏入校園就要蝗民化

好矛盾

唔知點做
好多人話你一定就唔好做教畜
做得就唔可以有呢個諗法

我 補d大陸學生亂鳩咁教

好想矯正到新一代
好多香港人嘅細路群埋啲支種人
個個講曬啲支那用語

係咪真係乜都無唔到

香港人優先
資源又攞撚晒
而家仲要就班仆街普教X, 屌佢老母咩

做教畜都要做一隻有性格有堅持嘅教畜

我覺得我無能力移到民
但依加個香港時勢根本無得教
無得走就只可以留喺度受苦

樓主係老師？
點解老師都會玩種族歧視嘅？......

我會 好撚煩支螳

啱啦 香港人同支那人係唔同種族

做教育，就係希望可以教好下一代，
呢代既蝗同咖哩係好仆街，自己都好憎佢地，
但當幼蝗同幼咖哩坐係我班房入面，我就有責任教好佢地，
換個角度諗，如果我教得好佢地，未來就少左隻仆街蝗同仆街咖哩，某程度都係令我地既香港變得更好

利申：我果班有蝗有咖哩

但事實係佢地個垃圾文化係根深柢固
佢地對老豆老母 其他屋企人多過你
你講十句都不如其他人講一句

你岩架，特別係咖哩，文化差異太大，所以有時都好無力

細路仔係白紙，大人俾咩野佢地，佢地就學咩。你估如果啲細路有得簡佢地會簡做中國人？俾着樓主如果你係喺中國度出世，你咪就係佢地囉！你因為一啲先天而且冇關係到對錯嘅野而選擇唔一視同仁，你有冇搞錯？咁係咪遲啲如果你有個過度活躍嘅煩膠學生你又會對佢差啲？教畜！